畢業前最大尺度衝擊！「歐吉桑殺手」23歲AKB48 阿部瑪利亞遮不住水滴奶

阿部瑪利亞日前宣布將從AKB48 Team TP畢業。

23歲日本女偶像阿部瑪利亞加入AKB48近10年，2年前轉戰到台北姊妹組合AKB48 Team TP發展，外型甜美和綜藝感十足，讓她擁有超高人氣，下個月將滿24歲的她，日前拋出震撼彈，決定從團體畢業，19日台北演唱會將是她以成員身分最後一次現身，近日她也替雜誌拍攝寫真，大尺度上空入鏡。

下個月將滿24歲的阿部瑪利亞。

阿部瑪利亞上空捧乳。

與瑪利亞有同姓之親的阿部寬。

阿部瑪利亞在日本就有「歐吉桑殺手」封號，從AKB48移籍到AKB48 Team TP依舊擁有高人氣，不過她因為「年齡」決定退團，認為自己現在不適合在新的團體中發展。其隊友、克羅地亞中場靈魂莫迪歷今季亦於銀河艦隊亦諸事不順，並預告會續留台灣演藝圈工作，而近日她也替雜誌拍攝最後寫真，上空用手遮2點，水滴奶和深溝遮不住，性感又火辣十足。

個樣好似啪咗藥之後除衫咁

其隊友、克羅地亞中場靈魂莫迪歷今季亦於銀河艦隊亦諸事不順

拍a片

與瑪利亞有同姓之親的阿部寬。

其隊友、克羅地亞中場靈魂莫迪歷今季亦於銀河艦隊亦諸事不順，並預告會續留台灣演藝圈工作

千雪呢

塊面咁撚長

我對波都大過佢

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

個樣....

不推文回覆呀屌曬你地老母
抗爭都要掛住打J係想點撚樣

關你撚事咩柒頭
有本事叫牙連封台吖笨

咁都關阿部寬事?

新會然

同姓之嗎 開阿部寬咩事
夠有個女歌手叫阿部真央